閉門賽超靜 軒達臣驚爆粗出醜

英超即將重啟，利物浦隊長佐敦軒達臣表示要適應閉門賽環境，盡量減少講粗口。

由於沒有現場觀眾，所以比賽時環境安靜，令攝影機收音非常清楚，球員及領隊在場上所說的話都無所遁形。

佐敦軒達臣（Jordan Henderson）笑言很擔心忍不住在數以千萬計的家庭觀眾面前爆粗：「我不想每場比賽之後都要向各位道歉，所以真的要小心，特別是比賽很緊張的情況下。」

這名英格蘭國腳中場更拉領隊高普落水：「我肯定他也要小心！不過，他也知道我們不能夠因此怪責沒有現場觀眾。」

利物浦現時於英超領放25分，只要多拿6分就能夠首奪冠軍，軒達臣表示要克服閉門賽環境：「我們小時候為學校出戰也沒有觀眾，這樣你更能享受足球。我們要在既有的情況下交出最佳表現。」

From now sports

平常心啦神軒

軒達臣gif

學德甲配音囉

佢屌開邊個

原來屌對面
仲以為屌自己友

屌到個廢老縮後

現場好似係冇的 得電視觀眾聽到

廢老 跑番幾個圈你重跟到個廢老先講

屌你老母咁係咪以後唔笑得職業球員? 一講邊個邊個廢就叫人同個球員比下?

有無睇過香港波 粗口都驚

我講軒達臣 同廢老鬥跑

葉鴻輝

魏釗都唔驚啦 佢驚乜

某球員：球證買左角大呀 x你老母

個黑人驚到

哦 軒達臣都幾好氣啦 加埋後生 個陣比話唔埋 大家後生咁傑斯應該贏